如何確保獅鳥唔會獅錯對象

獅既對象要符合咩條件？

[前線][文宣入]用黑警借車反咬政府一口

幫推
我地有能力反分化政府！
推呀！

同意，對方有武器會對手足有危險。
普通人如果口角的就不要理會!
比對家用來炒作就唔抵